張敬軒 HINS (16) dklm黑洞閪位討論區

求飛 搶到1001

有 八張單位 17號 有人要？

同求

咩價位？

求任何價格任何日子嘅3連 唔該

求280/480兩連

要

Sor，單位唔要

求任何價位15/16號兩連

炒價死全家

失望而回

有無一張$280？

買到

通利

要點f5先岩

求任何日子兩連

求280/480兩連 任何時間

條link用post果條？

同求280連位 2張就夠

跪求二連
任何日子價位都可以

其實網上仲有冇飛

買到，得閪段

買左尾場4連 480 但想分開坐 有冇人有480同我換

直接買ok? 加💲都得

想要換2張 480 會比返啲車馬費

Lm

求 8張 480 280 任何日子
2連 4連都可以
成堆fd諗住開開心心睇con
點知網都入唔到！

跪求任何日子任何票價二連
求好心人士
真心好想睇張敬軒
個網入極都入唔到

+1 同求

咩都收呀！求求好心人 想要2張

求二連
係美國個網入都入唔到網買 我屌

我坐你格尼可以嗎

想問下其實仲有冇飛㗎

係咪已經唔會再買到

求飛邊日都得

其實個網入唔入到嫁dklm

好似仲有飛！

搶到1001 有無巴絲放二連

食炒就唔撚睇啦 助長黃牛

利申自己上網搶到

求二連

寧願等加場排隊／出碟

我買左17號4連 $480 偏後
放二連/四連都ok

我自己都好想去
有冇前dd既二連可以換

入到 俾唔到錢姐

我岩岩入到揀位無限菊花

屌我都係！06分入到去到比錢fail左 dklm

入到只係過到第一關

唔㩒啦！落街做gym 浪費時間

求4連

唔係揀完幾錢幾張就俾電腦揀位咩

我連網都入唔到, dklm

求任何價格任何日子嘅2連 THANKS

買唔到

求尾場任何價錢 兩張連位 真fans

黃牛狗死全家你老母臭閪

英皇 快d宣佈加場

求加場

加硬 架啦
咪又係買唔到

求16/6 $480兩張連位 真fans

求2連480或者780都得
禁到宜家都未入到去
電話又打唔到
第一次買演唱會飛發現原來好難買到
有冇好心人放

漏左講
tg: ひとみ

咁撚狼死 屌佢老味閪

好過黃子華個個架啦

求任何時間 $780 兩張
感謝感謝
tg: beanbean_ma

屌佢個臭閪網
稍候稍撚足15分鐘
買條撚咩

試到幾點好

窮學生唔係理由來架啦

一票難求 你話要2張同女友睇都算
求4張會唔會大貪左 仲顧住班friend

求16號2連 任何價位

排買演唱會飛仲難過排yeezy

有無人仲買到

求任何日子兩連位
求兩連咩價都得

同yeezy比

無限按重新登入>入到>揀張敬軒>日期價錢張數>快速購票>無限菊花>time out>無限按重新登入............

yeezy 會keep住供應 演唱會一年一次 仲要次次唔同

好唔好意思公售咁少位呀張敬軒

入到揀位個到，全部價位都係少量，但而家賞緊菊

有冇人仲買到㗎

終於有人提黑左咁多位嘅問題

Time out好再禁啦

Tg收到1600/2 480
唉 到最後咪有人買

搶到1001 都買唔到二連任何位
有無好心巴絲放

求任何場 任何價錢 兩連

其實係咪賣晒啦 係就啊㩒了 翻緊工

入到第二次又點 都係等足15分鐘

入到去但揀唔到位 load jor好耐

求任何場兩張480
我女友筏住呢場演唱會先同我結婚
我貼雞翼餐加大, 天淫茗茶, 岡本0.03 flavia wong condom 版 再貼埋條女自拍相哭求

俾d 骨氣咪買黃牛啦 你肯買咪助長咪助養緊d 黃牛

請左2日假

咁你飛得

吹咁大啊ching

切勿助長黃牛

同男朋友撳咗成朝都入唔到

Flavia wong condom 妹都吸引唔到人讓飛比我

有兩張
之前優先場買到
但想換黃子華2張

你預冇得結喇

巴打買唔買到飛

黃子華又係炒到飛起

其實d位都哂邊

等買加場點睇

仲有冇人排緊通利

3次入到去 買唔到
放棄了 如果加場再買到預埋你

加場都唔會買到。。dvd算

咸能左..

加場一定早一早去排隊就算

吾系甘牙

我連入都入唔到 垃圾urbtix
巴打好心有好報

加場多數公售前己經公佈一齊開賣...

又話今次唔會咁多黑位？？？？

入到預埋我得唔得

垃圾urbtix
黃牛死全家
唔係忠粉但想睇皇上都咁辛苦
DKLM!!!!!!

周杰倫係後尾先公佈喎

係咪得我連網都入唔到？ 禁左個半鐘 就黎俾人炒喇

求任何日子 280/480 兩張
合理價錢

有冇人入到可以幫買

我已經放棄咗啦

入過一次 揀位揀左幾次 最後timeout 又入唔翻

今年咩事會突然搶手咁多
live in passion果次我臨開show兩三日上網買都係原價+手續費

最後寄望個朋友嘅朋友
佢幫軒仔做野 話幫手問

我係你個名 已經無返2日

識人好過識字
有飛pm我勞煩巴打

好似已經冇晒

Urbtix 同黃牛一樣垃圾

賣曬好耐啦仲禁😂😂😂😂

跪求2連480 㩒左好耐

仲有d單丁位味賣哂，2連chok吹15分鐘都無

新假期班仆街每兩個鐘吹奏一次

佢見d 飛炒貴幾倍緊係後尾加開啦😂😂😂

再諗一諗公售閪位

我屌你老母 張敬軒

排左成晚，得個吉

求兩張尾場780飛 真實忠粉 麻煩晒!

前面阿嬸問我係咪買黃子華⋯⋯

其實係咪唔同ge門市各自分到唔同飛黎賣,先會有d快賣完有d遲賣完呢？

求2連280，窮撚一名，真粉絲，最好係尾場，十分感謝

D 位真係閪能到
幾時立法限制

😂😂😂😂😂笑到

我f5左成兩粒鐘都入唔到 都就俾人炒啦

屯門巴打？

落左通利問，得返單丁

琴日請左幾個fd 食飯 ，今日幫手禁飛

呢加得個吉

求兩連

可唔可以幫買

唉屌香港好on9！乜鳩都炒。。炒你老味咩，剩係識略水 見d炒飛網賣貴成三倍。。到底有冇諗過真係想睇嘅人嘅感受。。。

D 已得利益者公司 次次concert hold 起一半飛比佢地炒
呢d 真係仆街到

無雙連唔買la

個網續心呀 一話放棄就入到買到

笑左
求飛仲想要尾場

屌你話原價高小小合理就話姐 頂你個制 280夠膽死賣到6xx

英皇 dllm

之前有啲仲好笑 用嚟溝返個ex

我鐘意左張敬軒十年以上喇
細個冇錢買飛，依家都仲係窮苦學生
但我真係真係好想睇佢唱live

跪求合理價錢收兩張280/480，咩日子都可以

D pr 公司咪拎幾千張拎黎炒😂😂😂

口講就叫我地唔好買黃牛 但長期黑哂啲位比人炒

求2連位飛
唔該

子華又係
牙軒又係
商業社會係咁
講一套做一套

任何日子任何價位2連位，只求同女朋友入去聽下 有冇巴打絲打肯放？

入到個網,全部飛話有少量但全部禁到都係請稍候幾耐都冇反應

終於入到網 但好似冇晒280 480

求二連780，任何日子都得，tg 詳談

英皇嘅網絡監察員係邊 見唔見到周街黃牛

有兩張尾埸480可以放

入都入唔到個網

咪傻啦
做個樣😂😂😂
內部飛黃牛你睇下有冇人捉呀拿😂

求二連😭😭😭😭

幾錢？

識係識搞埋哂啲多餘宣傳手段 真fans又買唔到飛 執柒咗佢算啦

搞個實名制咪搞撚掂 凈係叫人唔好買黃牛 又唔諗點改

求任何日子 280/480 兩張連位
合理價錢，真心想睇，謝謝

真fans都買唔撚到飛 啲黃牛撚死全家喇

幾錢

跪求兩張780
追緊囡囡巧想同佢一齊睇

三個月後wor 要追咁耐？

咁樣更加無人賣俾你

追唔到反咗面就好笑喇

賣比我

屌你老母啦480賣800😂😂😂

Same

舉報黃牛，你我有責！

黃牛死全家 唔睇都唔益佢

屌，又係黃牛，死全家啦 邊個買邊個落去陪佢

起碼有張飛係手先

電話打左幾百次冇通過

屌你老母個老母個老母

求2張連位
Tg:on991

痴撚線豆豉位收前排價錢

貼條撚樣上黎啦😂😂😂

佢真係傻撚左
480 閪位放800
拎去比佢老母做帛金啦😂😂😂

好驚啲妹妹仔或者溝緊女嘅人會落搭
咪撚買黃牛！！！

痴撚線

到時就開場實有仆街黃牛平放飛

求尾場780$ 一張

又夠十五分鐘了

我有張 多左
但單丁位

應該冇人要掛

點解我仲係上唔到個網...

其實仲有無飛？

我都上唔到

一定有

網寫有少量

邊行邊個位

但唔會Load到

巴打咩價錢放
我有興趣

點解你地上到個網 我成朝冇入過去

票無限login

邊日？

好緊張 好想買到畀呢到巴絲
本身有飛揸手

坐係度郁都無郁過 禁左2個鐘F5

撳咗成朝都買唔撚到

有幾多人都係姐撚 子華 hins
三個show都係咁撳
但最後一張飛都無

見佢放番飛我落咗去排

16号的，位置都前既
所以我都諗緊 點處理

又想約女神一齊睇

如果有16，17，我要

仲有280X2單丁 480x1

求兩張780飛連位 任何一日都ok

女朋友想睇 求有心人放飛

lm

求17號 2連 咩價位都得🙏

10點到而家都入唔到...

求2連 咩日子都ok

排隊撚話全線賣清啦喎

入到load唔到

我陪你女朋友睇ok？

其實只要係咪貴過原價加手續費就係黃牛？

留tg

利申: 唔係黃牛

睇下加幾多la
加返幾十就唔算ge，車費都要俾返人

上個post 寂寞的人
買到 6 張 480
可唔可以放2張俾我 好想睇 感激不盡

16 號 21 行，留 TG pls

我覺得唔過份 多1舊水當水腳錢都可以
480開到800真係

其實全朝無人入到Urbtix個網
會唔會排隊買飛果d先係大贏家?
結果得門市 counter先入到ser買飛

可惜我8點10分已經信左通利職員話賣晒 走左

求任何日子連位

8點未開售都信賣晒
利申,我都無飛呀DKLM

9 點 9 左右 login 左 10 點順利買左6張480

跪求任何日子任何價錢兩連

我入到 但load 唔到飛

打錯左 10點10分

咁岩你9:45入到去

求3連飛！咩位都得

30 分一直 retry 到 45 分

你44分入到去就唔得

其實依家仲有冇 係咪賣哂

on99 15分鐘都係
彈鳩埋

巴打會唔會有2張連位放呀?

same

跪求16/17號 480 2張

次次入到去click完個poster 就彈

荃灣通利

有兩張多，但上個 post 寂寞的人 問左先，睇下佢會唔會再覆先

求求你 如果佢唔要可唔可以俾我排

黃子華又買唔到，hins 又買唔到，雙失

唔好選780蚊去load

如果冇人要 可唔可lm 先

如果有二連放 我都可以

我連畫面都未見過

就係簡480同280

巴打我係咪排緊第2個

唔好

求有心人放飛

求

岩岩留咗名 希望有飛

點解我岩岩荃灣大會堂佢話冇曬

求任何日子任何價錢連位兩張 真fans好想睇

等到爆 post 唔覆搵你

登入唔到
方位都無
DKLM

16 號 21 行

#257覆咗你 應該我排第二掛

係喎，你先係

其實去到呢個位 佢話有人買緊係咪即係收得皮

唔該晒巴打

有冇人買咗尾場$480連位飛想要$780連位？可以補差價換 本身想買$480但買唔到

求神拜佛

係咪有得放

求2連位飛 咩時間都可

最後只係買左張280
想要480呀~~

我都係

5分鐘前去左荃灣大會堂問
話冇撚曬

跪求兩連

有冇巴絲放一張比我
幾時咩位都ok

9點50分試到12點半都入唔到個網

毒撚跪求一張飛 咩時段咩價位都得
真軒叔fans只係想去聽一次佢live 求好心人放
比原價貴少少可接受
但黃牛者可以唔使搵我

TG:

求兩連 咩日子咩價錢都得

跪求尾場780兩連
可影碟證真fans

又入得翻 又轉

我都轉緊

似賣晒

早上元朗排，明明張籌都幾前，但去到啲職員已經話賣哂，可以繼續排隊，睇下好唔好彩買到，但我前幾個已經係乜日子乜價位都冇哂，連單丁位都冇。

以前睇佢大大小小演唱會音樂會都未試過咁，真係頹住走。

真軒fans可以影碟做證，真心想入場聽下live
任何日子任何價位
2張連位
貴啲啲都ok
黃牛去死

多謝大家

排隊買到二連頭位 人生第一次既演唱會

求16號 兩張連位 780/480
女朋友個日生日 佢好想睇

其實會唔會加場

又夠15分鐘彈出黎

個網show到480 全部無晒
780同280 少量
但就無限菊花中

一樣

去到十點半已經放棄

10點入到而家都未入到

電話同電腦同步都一樣

百鳩幾次唔通

求16,17單丁位

屌喇星兩個鐘網都入唔到

我仲去左門市都唔得

又轉完15 mins

480同280都冇晒了

我都想知

有冇人話我知其實仲有冇？

780有少量，應該係單丁位

求 15號 兩連 $280

又十五分鐘了

15 分鐘簡直係個腦生係屎忽坐撚住既想法

一張飛大撚把

跪求4張4連 16號 $780嘅飛啊
真心fans 想睇一次 皇上嘅翻唱作品

想要一張炸 10點到依家都入唔到去，有無好心人

Tg我

入過個網兩次
兩次都轉15分鐘出返黎
好心請稍候就咪計時啦

咪就係 執柒左佢啦

16全爆了

求480/780連位兩張

黃牛平少少都可以諗諗
有興趣tg我

求6月17號 $280/$480兩連

感激不盡

無，唔好禁喇

無晒16號
無晒480

可唔可以幫手買兩張17,280／480

1張480 單丁
讓俾真心想睇既巴絲

Load唔到
不過你係咪眼有事 都話無480

求五連

以為你話無晒16嘅480

用戶忙線中係唔係都係唔得？

DKLM 啲黃牛黨
搵食行遠啲 想好好地睇場LIVE 俾你班友阻住晒
俾你搵到食 咪又係上唔到車上唔到樓
燥底

通利又load到 會買15

跪求兩張780求pm

16 17號 都ok
add me tg 感激感激

正

黃牛黨仆街死

15號 280定780多人有興啲？ 都係啲單丁核突位

邊啲先算係西位？

加場啦

出現了

仲有冇

同問

門市話無哂 咁係咪即係無哂 定係網上飛係分開？

收＄480求其一張飛

求任何時段 任何場 飛

個位職員咩居心，DKLM啦！佢老母就售罄呀！

我岩岩入到，全部得單丁

聽達哥唱啦你

點解要出現

有冇巴絲記得健行優先係咪通電話訂完就已經confirm咗 定係之後幾日再有confirm電話？

tg左你呀

有過數sms
而家月結單有架啦

想$600收尾場$480兩連係咪已經無可能

已經冇晒連位賣 dklm

入到去單丁位都㩒唔到啦

推一推

任何日子任何價位，只為同女朋友入去聽下 有冇巴打絲打肯放？

㩒到就比你

推

入咗三次，load timeout 都未比到錢，公開發售仲少過優先，咁咪姐係叫人唔好買飛睇，等出碟算

50段 30行 95位 係唔係西位

780轉轉轉

西嘅話比我算啦

坐屎坑你都要睇㗎啦

岩岩入到
780同280好似得返單丁位
得0同1揀

幾好吖 平時都係聽住軒叔歌聲屙 幾暢快

有無人到而家都未入到一次

係呀

有飛就可以
任何日子價位 單位一張就好

一張自己禁啦
依家仲有

有無巴打買咗16/6 $480單丁位想換位

入唔撚到嘅

啱啊

10點禁到而家 入過一次揀飛 之後就等到timeout

推推

我夠鐘啦 單到都買唔到

加場仲有冇分優先同公售？

跪求16號 2連780

跪求 任何日子 2連

😂😂😂屎坑都冇得你坐
仲怨..

今朝去通利排 10點20分個職員話冇曬280 其他價冇曬連位
講完好多人都走 本身打定輸數諗住買單丁 就繼續續排 點知過左一陣前面竟然買到6連 我同後面果啲都買到連位 果時已經10點45分！ 好彩堅持等埋落去

臭閪撚鳩人😂😂

兩張480
任何場數

好多第一輪入到網嘅人hold住曬啲位

淨係入到一次
不過都買唔到

入到第三次 都係買唔到

屌

入都入唔到

得15分鐘買條撚
Server 又廢
正臭閪城市

十點到而家都未load到入個網到
同上星期買gin lee好大落差

Gin lee 都炒到既
香港獨立都似啦

第一次睇演唱會就咁對我
想毒撚自己去咋

屌 我想要780呀
買嗰陣俾人hold住咗
結果狗衝480
之後d人又成功買到780
On9

黃牛全家長命百歲 百病纏身

求17號2張連位
tg:

好多排前面聽完都放棄走左...有個排前面第三嘅買果陣load唔到連位都走...點知後面又突然load到大量480，仲要係尾場...多得啲職員唔少 問佢地係咪真係冇曬又帶曬頭盔

入第三次都買唔到

屌你上面有個黃牛780賣1500 唔該死全家

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

其實有無得用返班蝻嘅方法對付返佢地
佢地都係用人海戰術
幾丁友真係好難對付咁多人

如果揾一次大家齊心d 早過佢地排頭
大家輪流排
到買個陣dum 時間俾其他分店嘅人買哂先
又得唔得呢
利申: ff下 其實唔知通利個system點玩
求知情人士講解下

只係覺得香港人好撚可悲

哂氣啦，通利都係同一個system , 今日頭位妹左20 分鐘都未買到

單丁位仲有無

姐係佢左揀右揀左20分鐘？

Carousell d撚樣賣$480兩張要成$1600

跪求$480 4連位+3連位

十幾分鐘前入到去仲有得揀喎

幫唔到大家 對唔住 企咗3個鐘好攰
後面仲有勁多人 但我估我前面個位係同大家爭緊一張飛
所以放棄了

有！頭場得返780
尾場有780 280 16號無晒

跪求

個座位表咁黑。買條毛

入到個網睇 得15 17號 780$

唔係，聽講係server 慢，出唔到飛

等加場算

冇用架 㩒左15分鐘都所選區段正有其他客選取

加場又咪比黃牛搶晒

到底點解d黃牛次次都搶到咁頭

我都想講。開夠4 面台都可以黑過黑嬌，點買姐，預售又比人hold 起哂，有卡都無用

黃牛未必係經呢個system買？

係咪好似搶iphone 咁用bot?

咁你想點？

屌原本諗住貴少少都殺 真係好想睇 dklm炒到咁 睇條毛

希望加場啦屌

紅館表示全部飛都賣哂
一張單丁都冇

究竟呢個座位表黑定阿嬌黑
10點入到1點先入到去 睇到個座位表已經唔想試

有冇巴打好心放飛 2連位
入到去都唔代表買到
任何價位日子都得
多謝各位巴打

跪求任何日子$480/$280

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

屌

黃牛狗我祝你長命百歲，百病纏身

F5到依家都未入到個網
跪求兩張連位280/480 咩日子都可

優先加公售都買唔到

好想睇.....
個心係咁叫自己唔好買黃牛

dllm城市網 我淨想原價要2張炸
真粉唔信唱比你聽都得啊真係 求成全

tg:

入到去㩒極都係咁

我係你前面，都係乜9都買唔撚到

排第3果個10點排，都係乜都冇買

就黎放棄 我都係想睇演唱會姐

會唔會加場

求17號2張連位
咩價位都得
tg:

懷疑無晒所以點都係出呢句

㩒撚咗成個鐘都入唔到，等加場

終於入到 得返單丁位780

望住頭場售罄

都買唔到

check out 唔到

入到4次揀飛 都係無得買

小弟多咗張480蚊毒撚位 有有冇巴絲想要
有興趣嘅請留tg

前幾次禁都無今次咁誇張, 黑位, 入到去揀位LOAD唔到直接15分鐘俾人踢出黎, 之後就係售罄

會唔會太過份?

btw係6月16號星期六

入到揀位但仲有幾關要過
買到個d真係好好彩

mingyin123

跪求兩張連位280/480 咩日子都可

我入唔到個網

好撚羨慕

岩岩入到有780X1既

買到咩

我試左勁耐都買唔到嗰張淨低嘅

嬲，等加場

一分鐘前入到 不過都係買唔到呢張780

入到都係check out 唔到 比人hold 住左section

想要 巴打留tg ok？

出面啲人屌黃牛 你地唔係係到益黃牛啊嘛？

快d加場啦

求17號一張780/480/280

Sorry

大把人買 成班on9助長黃牛

個網15號都無埋了 得返17號

全場第一行A區 賣緊9千5

含撚啦仆街

求16 17號一張 幾錢都得

我都係，上年睇asia expo 買akb48用cityline 夜晚9pm 先買到估唔到urbitx仲難買

想問依家係咪只係比買一張

頭場2張780 放俾巴打

留

單張/兩連咩都得 最好尾場 咩價位都得

兩連任何日子

三場賣晒

賣哂

賣晒

係揀到 入唔到去買

今晚好公佈加場喇

東南閪北位都被黃牛炒 dklm

賣晒我都仲係入唔到個網 on99

加場之餘仲要光明圖
唔要黑洞呀

16號 17號 2連-4連$780 或者2連-4連$480都ok
有嘅 tg add我 thanks！

推推

仆街黃牛撚，你自己一個坐哂成位訓係度睇啦屌

金蕉10點禁撚到E+,,,車尾燈都見唔到

跪求尾場780兩連
可影碟證真fans
黃牛不了 唔好tg我

乜撚野係金蕉

望住尾場售罄。。
跪求2張連位780

我終於入到個網啦
但全部賣哂啦

食屎啦

求任何日子任何價位 2張
唔連座都得架

真係要加場
我而家都輕鬆入到 售罄

真係DKLM

有四張單丁十五號$480 有無人有興趣 ？

tg：wniiogoniiyg

想要1張

求兩張任何日子480或以上

如果加場會幾時宣佈

題外話，五迷好似仲誇張過軒仔，已經派到40 .
我今早等hins 都無40 人，但都買唔到

師兄你tg係咩

wniiogoniiyg

我都想要

軒仔死忠求兩張飛
任何價錢同時間都可以
好想一生人睇一次軒仔啊

血巴好掛住你

求票界外嘅清泉巴絲終於出現返

冇咩事我返去圍爐先

睇番尋日場live先

$1000收6月16日 780一張
tg: kelsongood

跪求2張門票，日期價錢什麼都得😭

Tg: chris0506

好撚唔開心

加埸啲座會唔會都比主辦商拎曬

dklm 半夜起身f5左成兩個鐘都入唔到個網
再起身就已經售罄
之前買都無見過係咁快賣曬

btw 依加邊個先係正常討論post

冇 個個都放飛求飛

一陣加場又黑洞

啲人黎曬放求票

見到張黑洞圖就知蛋記幾成功咁賺到錢啦

我都係😭😭😭 tg: lbhv7

食屎啦垃圾黃牛

想問下你地通常買480單人飛
個電腦system會assign咩位置既位俾你

求飛嗰啲不如去返求飛post啦

等血巴開真16

直接17算啦

唔好開算啦

480夠膽死賣800 都有啦😂😂

約佢出黎影鳩佢相

加一 唔追呢d post了 有正常討論post再追

過咗風頭先啦 反正出面大把post

我有兩張15號$480，有無人有16/17 任何票價4連位可以補差價換？

幾個差唔多價錢既都有人hold晒 助養黃牛

想知當佢宣佈左加場之後
幾時會開始有得買飛

希望到時買到

垃圾黃牛求你地唔好趕盡殺絕

加場個d位會唔會被信用卡留左？

唔會掛？

如果係咁我又唔洗指意買得到

出左下集無人講？

講經咩 ，都買唔到飛

true

想d英皇老母多啲

不要再說了

點解冇人叫軒仔音不吐不快

因為蛋記冇揀我

今集好hehe

Carousell班黃牛炒飛 死全家啦
1580一張780飛
2500兩張780飛
番鄉下啦 俾你賺到咪又係買唔到樓

咁2500好似抵屌啲嘅

俾得起 但唔想俾佢地賺

求一張15號拜託拜託，黃牛勿擾

想現場聽到手望啊 電話唱我聽都收貨

以後無靚相睇

有冇人有280兩張多

求16/17號 280/480連位2張

點解既 咁咪得番中女同李小姐？

好似無講 我見facebook del 咗堆相

如果內部買飛，係咪多數都坐靚位

係㗎

跪求1張780 任何日子
tg

好驚係好後

KKBOX......

幾間主辦機構一齊掠水

KKBOX話今場特別場，會有其他場次無既特別獨家表演環節。
條片話KKBOX會員係12/4「優先訂票」，即係應該都會有公售。

無用開kkbox
想問申請定白金會員好
定係等演唱會飛+白金會員 先買?

有480連位

好狗，幫kkbox 自己谷銷量

有480連位 17號

死黃牛撚

太好la
有得試下完全封鎖

都買唔到既

所謂加場就係加呢場

求五張$780

有15號 兩連 $280

5張堅難搵,巴打加油

可以分開位 2、3咁

加場比kkbox用戶？

點解既

星期六TVB 8:30有軒

遲D DO姐都有

不過又菊花

求一張480

好彩kkbox家陣有$9.9
即刻買左 搞埋停自動扣錢續約

有得退定先咩

點攪埋

申請退租 一填完就cut左

我原價賣比你無問題
你點保證你唔拿出去炒?

有意，係咪原價賣
到時影相連ac名證明

放左啦
我任人開價既, 唔低過原價我就accept左

頭先屌我黃牛個位巴打呢
第一句就問我係咪放
我問佢幾錢
佢第二句留左三個字: 黃牛撚?

咁講真, 我打算平放我都唔會放比D咁無禮貌既撚樣

唔好意思, 我無義務原價放比三唔識七既人
主要係因為我唔知道你地抱住咩居心黎買飛

由於個場我都會去, 連位係直情會坐正係我隔離,
我唔想到時去到見到買我張飛個個人無出現而見到另一pair人

分享多少少今日遇到既事
仲有一位巴打問我賣飛

問我幾錢
我話你開啦, 平過出面少少都無所謂
佢話每張+150?
我1分鐘之內答佢
好, 你唔好介意同我坐就得

佢仲要話: 我晏D confirm你
我答"慢慢" "我唔急"
meanwhile好多人搵我
有D唔肯開價
有D就開完話要諗下先
之後有一個話要, 仲即刻去左過數比deposit
所以張飛留左比佢

之後隔左6 定7個鐘呢位人兄返黎
話要兩張飛
我話sorry 放左

佢打左篇文屌鳩我唔留飛比佢
話我句sorry無誠意

呀先生, 你deposit又無落, 我又無應承過你會留飛比你, 老馮架家陣?
你+150乞衣價我都賣比你, 你仲想點撚樣?
我無欠你架撚樣
屌你老母

即係我而家買$9.9
再立即退租 我呢個月都仲係白金會員
都可以優先訂飛？

照樣俾左$9.9 90日kkbox白金會員 不過到期唔會自動扣你錢續kkbox咁解
有冇得優先訂飛就唔知
照道理應該有掛

$9.9 90日咁多？
唔係得一個月咩
之後逐個月44蚊(好似係

跪求 2連 480/280
想帶母親大人去睇，希望有巴絲們幫幫手

99日先真
做緊優惠

以我記憶 kktix一樣都係廢網黎

賣黃牛賣到你咁自我感覺良好你真係第一人
賣貴150叫乞衣價
黃牛都有分級數
你叫人「慢慢，唔急」架喎，轉頭賣比第個咁你一開始講「快d confirm否則我賣比第個」啦 接實啦

利伸：純路過

所以好爭札做唔做會員⋯

有興趣就入黎討論下

咩事？又話唔貼link？仲要無加密

Shit

話唔貼link果個好似係我 第個谷黎

定入面就係得你地兩個

群已del 柒曬

開群要兩個人
得我同另一個fd
無人入

追post 啦柒頭

垃圾KKBOX

佢條恨加場片個爐頭想點

好難接受, 細細個就睇佢地飯拍的資源嫁喇

求兩張17號780 炒價死全家屌你老母

係呀

慢慢, 唔急,
我係唔急呀
家陣邊個求邊個放飛呀? 你訓撚醒未

日本東京櫻花樹下街頭直播

唔知係咪你太小朋友未出黎做野
你乜渣手都無比人地係無人會留任何野比你

假設 你行入間shop見到有一件貨淨
你想買又唔夠錢
你叫人留比你, 三唔識七你覺得個老細會唔會留比你
不嬲買野就係手快有手慢無
你想人留比你, 出聲 我會考慮
但事實係你無叫我留, 我做咩要留? 識你老鼠定同你有親?
毒撚位都賣緊900幾, 我480+150兩張連位比你仲唔狗衝仲要我等? 用下你個屎腦啦

唔怪得之有賣飛網既出現
同你班人deal簡直係惡夢

好想佢再玩多幾次電話🤭買唔到飛都可以搏被抽中同佢傾電話

西位都買唔到，三個fd一齊搶都無

Kkbox已入手

玩得多就無新鮮感 好易變煩膠

你句「慢慢，唔急」正常人都會get到係你叫位巴打唔駛急啦
如果你去買野個職員同你講慢慢唔急，禁完錢返到來賣左比人我都嬲啦
黃牛賣飛貴，你賣得無佢咁貴就將你既黃牛行為合理化 真係得啖笑
有飛當正自己係邊個咁
叫人自己出價居心可測啦 又要做黃牛又要拎貞節牌坊

其實慢慢 唔急 係解個賣家唔急你幾時答覆
你咪慢慢諗下 反正你唔買大把人買

求四連

你所謂既正常人咪就係活係自己世界入面
想人留飛唔識出聲叫人留, 之後無留比你發爛渣
笑死我, 邊個乞緊飛都仲未分清楚

仲有, 原來平放比你班乞衣都叫居心叵測
你話我收貴你出面價就話姐
抵你地無飛架

信用卡送ge 2張子華換2張張敬軒，補差價
Tg: ycssam

即係買左就即刻退？

原來同人講慢慢唔急係代表自己唔急

話說張敬軒唔係話3月出新碟架咩？
2019年3月？

求任何日子$480
四連位 或者 二連位

求480兩張
乜日子都ok

求480 兩張 咩日子都得

求好心人放2連/3連任何價錢

頭場 $480 求換 尾場 任何票價

好彩朋友買到 618見

跪求2張任何場任何票價

求兩張480/280飛 任何日子都可

五月天 5月11 880 2連 換張敬軒 尾場2 連

互補差價

tg: fullchi

有一張18號既$780
想換一張任何日子既$780
有興趣既

求飛 任何價錢日子

2連

放一張780 18號
有意留底tg!

放3張280 有意留tg

放兩張 6月18 780
帶價pm

如果我有兩張尾場 但係今日$600連kkbox ac買 你要嗎？補返差價

唔洗了 已經有巴打同我換

放kkbox 120天帳號
另外有4張尾場$480
想換其他日子 有無人換？

想780唔連位換780連位 求成全
[

咩日子

有連位邊個想唔連位

有啲可能一次過買多幾張呢
搭啲車馬費睇下有無機會咁啦

其實會唔會有公開發售？

6月18

公開左喇，呢次只係kkbox特別場

有兩張15號 780連位想換18號780連位
有意請tg

放kkbox 120days code 有多於一個

求兩張16號780 真心正日生日好想睇到

放
18/6 $780
2連 or 3連
連埋kkbox手續放 可換五月天$880
有意tg

有尾場$480 $780各2張
想換其他場次

Tg: hhhiske

已放

放kkbox 120days code

求2張連位飛
咩日子都ok

原價$100放KKBOX 120日code

有意tg

求張敬軒 現票 任何日子 280 480 780

平放kkbox 120日code
多買可再平
有意tg:

收17/18號 $780 兩張

求2張15/18連位飛

巴打放咗未？

求張敬軒 現票 任何日子 280 480 780

00

條友唔撚只係昆狗 仲係終整乞衣黎 屌佢老母

想收17號780 or 480 2連

跪求任何日子嘅2連

賣KKBOX 120天白金帳號儲值密碼$60@1

收任何日子二連
$280 or $480
感謝

收一張

求$480 二連

優先預訂左6月18 KKBOX特別場兩張$780
想換6月15 6月16兩張$780或$480

本人以張敬軒18號兩張連位480換15號兩張連位480
有意者tg或pm

Push

張敬軒18號兩張連位480換15號或16號兩張連位480
有意者tg或pm

[只換不賣]張敬軒hinsideout
18號2連$480飛
換
15/16號2連$480飛

有意者tg或pm

6月19日 尾場480 單張
換任意場數 280兩張

我補錢 補多於票面差價 補幾多再傾

TG: mingjaiisme

另放一張
6月19尾場280

tg mingjaiisme

收2連480 最好618 其他日子都ok
tg我

公售買咗2張16號飛 2張連位 $480 點知突然有嘢做睇唔到
想換15號 2張連位$480

6月18 780二連
想換19 780二連